59歲手足被蘇惠德總裁判官判處4天監禁，緩刑12個月

#東區裁判法院第七庭
#蘇惠德總裁判官
#20200524銅鑼灣 #判刑

張（59）

控罪：在公眾地方造成阻礙

被告於2020年9月15日同意案情，被告認罪
總裁判官裁定罪名成立❗️總裁判官在詢問主控案情詳情後，未能完全確定所有細節，故索取cctv再作判刑

案情：
5月24日有網民號召遊行，有遊行人士向灣仔方向出發，有人堵路，燒雜物，打爛櫥窗等，當日晚上警員接報到附近巡邏，見到被告並監視約一分鐘，目睹被告於軒尼斯道481號電車路放置雜物。

經總裁判官問控方，得知被告所在的行車段的較前位置已被堵路，故該段行車路並無車輛通過。

自辯求情
1. 被捕後坐左48小時
2. 賣冰狗二代多證據卻獲撤控
3. 國安法很急推出，市民無法表達意見
4. 衝動犯事

判刑：6天監禁，認罪扣1/3，共4天監禁，緩刑12個月

Source: 法庭文字直播台

向手足姨姨致敬

推

手足姨姨
人冇事就好了

支持

差d睇左6個月
姨姨好人一世平安

蘇惠德會唔會長坐7號庭？

最緊要人無事

咁小事都要判監, 痴撚線

好似好耐冇出過嚟審

佢琴日坐東區一號庭，今日俾返個庭錢官